點解巴士D車窗咁多面油

呢排搭巴士坐窗口位
十次有七次個窗都有一撻野濛嘅
除咗面油我都諗唔到可以係乜

到底巴士D窗有無人抹架？

D廢中廢老好鍾意挨住個窗坐

頭油唔撚畀?

sor
可能你比較矮
我以為係面油黎

仲有好多口水，我朝朝坐2A都見到個阿叔對住個窗咳，然後個窗就一點點，有時一pat pat